林鄭月娥拒絕回應馬凱遭拒繼簽證事件

【Now新聞台】外國記者會第一副主席馬凱被特區政府拒續工作簽證，行政長官林鄭月娥出席活動後未有回應。外交部表明堅決支持決定，又指別國無權干涉。而《環球時報》就發表社評指香港少一名英國記者言論自由不會受損，馬凱應反思自己做過甚麼。

馬凱8月時曾主持香港民族黨召集人陳浩天在外國記者會的午餐演講，他最近遭入境處拒絕續批工作簽證。本台向馬凱查詢會否提上訴，他透過短訊回覆指沒有新回應。

行政長官林鄭月娥晚上出席活後，未有回應事件。馬凱可於14天內向政務司司長提出上訴，並交行政長官及行政會議考慮，張建宗亦未有回應。

英美對事件表達關注。外交部表明，堅決支持特區政府的決定，別國無權干涉。

口硬係無用

支那自己干涉外國但就話外國無權干涉

今次個個唔敢應

支狗港共狗

應該問佢地香港俾人制裁係唔係佢地負責

做咩今次做完唔敢應

洗同你班蟻民交代？

叫馬凱反思自己做過咩，即係因為馬凱做錯嘢先唔續簽...
話咁樣係無損言論自由...
中國邏輯

下一步可能係捉走提問嘅記者

林奠都係打份工姐
做完搵夠就移民架啦

林奠食開兩家茶禮
點會俾把柄英國捉住
死都扮冇事咪算

其實乜撚野係唔評論個別事件

喂喂又話好打得?

港獨喎, 仲唔大聲d , 旗幟鮮明地反對

中共港共潛水當聽唔到

耶撚最叻係咁

一係就選好邊 而家兩頭蛇遲早清算你

之前唔係衝出黎話港獨絕不容忍，觸及中央紅線嘅咩？

做乜唔話個記者違反基本法所以唔批簽証？

應該大聲話個記者想搞港獨，預左有呢個下場

上面無人俾指示佢點答

柒婆都唔敢答

有咩事唔係個別事件